有人話國安法只係開天殺價，23條係落地還錢

重點係要嚇怕d港豬，既然玩到咁大唔好，就不如接受23 條啦，大家溫水煮蛙，中共sure win

咩開天殺價
根本我地無得還價
咪黎囉
一國一制囉
廢港紙囉
屌佢老母
睇下美國出兵佢唔含撚？
商家佬抵撚死

泛民入中聯辨傾
普選>加左超區